Title: Cold Cave - A Little Death To Laugh
Date: 2012-09-24 17:43
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: coldcave
Slug: cold-cave-a-little-death-to-laugh

![ff9e6274065011e2b60722000a1e952e_7]({static}/images/ff9e6274065011e2b60722000a1e952e_7.jpg)

Ein kleiner Ausblick auf die neue Single von Cold Cave. Ich habe ja die
letzten beiden Alben wahnsinnig abgefeiert. Und jetzt auch noch dieser
Knallersong.

{% youtube qWyWJr0FlYI %}

